【降魔的2.0】馬國明：感情上有新突破

上一輯《降魔的》黃智雯（飾莊芷若）是馬國明（飾小馬）的女神，兩人的感情線會在新的一輯會延續落去。馬明話：「其實上一輯芷若唔記得鬼域嘅時間，到呢一輯會令到佢有返啲記憶，佢會記返起同小馬經歷過一啲嘢，咁所以我同佢會有一啲突破，芷若喺呢一輯會有啲奇遇，會遇到一啲靈界嘅嘢，今次黃智雯冇做魔嘅角色，純粹係做返芷若嘅角色，佢會多啲參與靈界嘅事。」

車窗都關上了 載走的過客有多少
倒鏡影照面具 蓋住或是獸與妖
終點都不見了 要怎超脫世態紛擾
刧數可有預兆 何時被愛呼召

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭
能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受

應知花花世界 妄想一剎那已走歪
志氣可以賤賣 每步陷阱任你踩
光陰走得太快 重傷一次你會長大
到處天闊地大 誰評定我好壞

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭
能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受

愛得深厚 受傷之後 亦都想逗留
能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走
凡塵沒有甚麼永久 樂與苦不惦掛身後 暢遊

黃智雯正好多

慘
開工仲要對住架的士